{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6894223'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-08-15",
        "domain": "음식점",
        "title": "곤약조림 만드는 법 곤약풋고추조림 쫀득한 맛"
    },
    "text": "グッドグッドこのように作られたこんにゃく煮つけはおかずにぴったりです。調理時間は30分以内で手軽に作ることができます。材料はこんにゃく、にんじん、青唐辛子や玉ねぎ、小さいもの、昆布、水、ジンカンジャン、オリゴ糖、料理酒、にんにく、生姜です。こんにゃくは四方15cmでキューブ形に切って,鍋に水を沸かした後、塩を少し入れてこんにゃくをゆでる準備をします。たまねぎとにんじん、唐辛子にも磨きをかけて準備します。玉ねぎは、切って、にんじんは銀杏形に切って、唐辛子は2cmに切ったらいいです。水1カップ、ジンカンジャン1/2コップ,オリゴ糖1/3カップ、料理酒1/4カップを鍋に入れてくれた後ニンニク1大さじと生姜1/2小さじも一緒に入れてくれます。スープを抜くず、昆布3枚を入れて味を出してください。汁が煮えば、にんじん、玉ねぎ、唐辛子を入れてジュンヤクブルでひそかに煮てくれます。汁がみんな煮詰まっば、こんにゃくの煮付けにつやも出ながら美味しいて見えるでしょう?ちょうど沸いて取り出したりはしたが、心を込めて作った美味しいこんにゃくの煮付けです。",
    "QA": [
        {
            "question": "こんにゃく煮つけはどんなおかずにぴったりですか？",
            "answer": "こんにゃく煮つけはおかずにぴったりです。"
        },
        {
            "question": "こんにゃく煮つけの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "こんにゃく煮つけの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "こんにゃく煮つけの材料は何ですか？",
            "answer": "こんにゃく、にんじん、青唐辛子や玉ねぎ、小さいもの、昆布、水、ジンカンジャン、オリゴ糖、料理酒、にんにく、生姜が材料です。"
        },
        {
            "question": "こんにゃくの切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "こんにゃくは四方15cmでキューブ形に切ります。"
        },
        {
            "question": "こんにゃくをゆでる前の準備は何をすればいいですか？",
            "answer": "鍋に水を沸かした後、塩を少し入れてこんにゃくをゆでる準備をします。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎとにんじん、唐辛子の準備方法は何ですか？",
            "answer": "たまねぎは切って、にんじんは銀杏形に切って、唐辛子は2cmに切ります。"
        },
        {
            "question": "こんにゃく煮つけのスープの材料は何ですか？",
            "answer": "水1カップ、ジンカンジャン1/2コップ、オリゴ糖1/3カップ、料理酒1/4カップ、ニンニク1大さじ、生姜1/2小さじがスープの材料です。"
        },
        {
            "question": "昆布は何枚入れればいいですか？",
            "answer": "昆布は3枚を入れて味を出します。"
        },
        {
            "question": "こんにゃく煮つけの煮詰まったときに、具材を入れるタイミングはいつですか？",
            "answer": "汁が煮えたら、にんじん、玉ねぎ、唐辛子を入れて煮ます。"
        },
        {
            "question": "こんにゃく煮つけが美味しくなるポイントはありますか？",
            "answer": "汁が煮詰まり、こんにゃくの煮付けにつやも出て美味しく見えることがポイントです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 422
    }
}